# Инструкции по установке и настройке

## Копирование папки SSH

1. Перейдите в папку `php7.4apache`.
2. Скопируйте содержимое вашей локальной папки SSH (`~/.ssh`) в папку `.ssh` внутри `php7.4apache`.

    ```bash
    cp -r ~/.ssh ./.ssh
    ```

## Клонирование проектов с Git

1. Перейти в папку `sites/test1.com` (при необходимости - переименовать, не забыв и настроить конфиг в `php7.4apache`).
2. Склонируйте проект с Git репозитория.

    ```bash
    git@git.avenuemedia.ru:<адрес-репозитория>
    ```